金莎好易食上癮

食下一粒食下一粒 唔覺意食左十幾粒
甜度啱啱好 又唔會話甜到唔想食 而家就訓教仲想食
點先可以戒到

利申 非打手

甜到仆街
樓主驗下糖尿好

食多過五粒已經好易生痱滋

我咁fit一定冇事

唔係下fa
會唔會爆瘡嫁

十幾粒太少啦。。我雪糕都食一盒啦

小食多滋味

不過我飲幾多水下
應該都冇問題

有nuts既朱古力好好味
有排一日食一盒杏仁朱古力

仲有杏仁朱古力百力枝又係好撚好味 試過一日食三盒

我一次會食半盒
留返小小比屋企人食

繽紛樂一次食3pack 但一定要黑朱古力味
普通版太甜 食幾條會厭

要飲返多啲水中和下

普通版會慢慢食
配牛奶簡直係完美

一條友食晒成座塔

隔moon都覺甜到嘔

Ching真有錢

Ching平時食開咩

金莎成日有蟲

鐘意麥提莎多d

通常成粒食
有蟲代表新鮮 仲正

黑朱古力版就差不多

麥提莎好甜